世柒：俾675m (美金) 嚟！

“It’s too early right now to make predictions on numbers, although we are pleased it is the first day in which the overall numbers of new confirmed cases reported in China have dropped.”

WHO is asking for $675m to stop the outbreak.

The organisation doesn’t know the source of the outbreak, doesn’t know what its natural reservoir is, nor does it properly understand its transmissibility or severity. There is also no vaccine to prevent infections nor antibiotics to treat patients.

汁：

你打世柒
以為講黃世柒

兩盒，thanks🙏🏻

吓

問中國拎啦
人地又做得好又帶領全球又透明又製造機遇
沒有佢地球已滅亡
中國又贏
最大贏家
Skr 🤙🤙🤙